【重開】致年青人 - 慎防中共網絡降頭術

一年前我轉貼過一篇文 詳細講左某d傳媒點樣利用網上輿論去潛移默化咁分化社會

【HK01死全家】致年青人 - 慎防中共網絡降頭術

內文太長 自己入去睇
我覺得而家都仲岩用既 而且最近分化又好似嚴重左
所以貼多次出黎幫大家解下毒

轉貼自高登
致年青人 - 慎防中共網絡降頭術 (by 陳方安胎 巴打)

一篇非常高質既文章 而且事態嚴重
所以已經問准果邊巴打 直接原篇轉貼過黎

pish

樓主過50歲未

出年67

推 每一步保持警惕

舊登

推

解毒啊

Push

Pish

Push，好文一推

中毒已深

推 01仆街啦

留名

輕輕一推

人與人之間失去信任
不講道德信仰
唯利是圖

咁就達到共產黨目的：結合唔到一切反抗力量

濛絲開正經post

幫推

高質

套麥路人潛移默化都好犀利

當年有睇過，估到香港01好閪
但估唔到可以有呢種玩法

例如港男vs港女
80後90後00後呢啲對立
自己出啲字眼出黎，大家會互相結群
然後再大家內鬥大家，一群鬥一群

所以我好認同兄弟爬山，各自努力
配合埋不分化不割蓆不篤灰加成
令大家放低成見偏見，尊重他人諗法
即使我唔支持你，但我都唔會阻止你
19年個種團結其實係好撚有威力......

但依家對手又開始黎料
開始有互屌留言出現，簡稱得個屌字
再配合埋極端立場言論，情緒勒索
最後騎劫有用主題作罵戰post
無人討論想再討論 有用嘅野就沉底

所以大家要提起精神，保持理性討論
因為討論區最有價值就係
大家嘅理性留言，大家嘅獨立思維

more 講多小小
我未睇 有諗住睇下咩料

其實黎黎去去都係果d招
不過對家滲左幾多人我地係唔會知

推，要有堅定既意志

堅定意志 只能一時

唯有train up一個「抗拒任何形式大一統」既mindset

五毛 又block一件 咁就曬咗一個account PR公司 分毛撚

拉

我係cc tai大佬認證５毛

網絡降頭一直都係到分化緊成個社會 腐蝕香港人意志

推呢個 多d人睇

保持警覺

夠薑回晒我全部post囉屌你老母柒頭皮弱智仔

屌 原來係你sor

笑到仆街 你改乜鳩野名

love u😘